
                      La película no está mal, teniendo en cuenta que es un hecho ficticio. Una vez más Hollywood nos vende que los americanos ganan la Segunda Guerra Mundial y liberan Alemania de los nazis en lugar d la realidad, que fueron los sovieticos.
        
            